{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128031?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사직 덴바스타 시그니처 호텔"
    },
    "text": "デンバスタシグネチャーホテルは、プレミアムアルカリ天然岩盤水を使用しています。 出張者向けにビジネスカスタムサービスが提供されます。 基準人数を超える場合は、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 特価商品では連泊ができません。 強制連泊予約の際には客室が未払いになります。 1部屋あたり1台の駐車が原則であり、チェックアウト時間を超えると自動的に料金がかかる場合があります。 チューニング下段のバンパーが低かったり、車が低かったりする場合は駐車できません。 また、車両を事前に駐車することはできません。 忘れ物に対する責任はホテルでは負わず、退室前にもう一度確認する必要があります。 フロントではヤノルジャ会員であることを認証しなければなりません。 会員特典は提携店の内規によって異なる場合があり、特定の日、祝日、オンシーズンには料金の変動がある場合があります。 身分証明書の確認要請がある場合があり、未成年者は利用が制限されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "デンバスタシグネチャーホテルで使用されている天然岩盤水は何ですか？",
            "answer": "デンバスタシグネチャーホテルでは、プレミアムアルカリ天然岩盤水を使用しています。"
        },
        {
            "question": "デンバスタシグネチャーホテルでは、どのようなビジネスカスタムサービスが提供されますか？",
            "answer": "デンバスタシグネチャーホテルでは、出張者向けにビジネスカスタムサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "特価商品では連泊ができますか？",
            "answer": "特価商品では連泊はできません。"
        },
        {
            "question": "強制連泊予約の際には、どうなりますか？",
            "answer": "強制連泊予約の際には、客室が未払いになります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "基本的には1部屋あたり1台の駐車が可能ですが、チェックアウト時間を超えると料金が発生する場合があります。また、駐車ができない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "忘れ物に対する責任はありますか？",
            "answer": "ホテルでは忘れ物に対する責任は負いませんので、退室前にもう一度確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員であることを認証するためには何が必要ですか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員であることを認証するためには、フロントで認証が必要です。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように異なる場合がありますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規によって異なります。また、特定の日、祝日、オンシーズンには料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用が制限されることがありますか？",
            "answer": "身分証明書の確認要請がある場合があり、未成年者は利用が制限されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 472
    }
}